如何得知一個女仔係愛上你定係對你有好感🤔

例如有咩小動作或者表情
「佢每次問我野嗰陣 次次都含春樣 我一問佢野又秒變含春樣」

利申 A0

試下錫落去
佢伸埋利就係愛你

一嚟就錫 衰左就柒到

有咩方法可以試探到佢
集思廣益

問佢去唔去你屋企玩，肯就得米了

約出黎食下飯
自己留意下啦
多數都FEEL到
遇到玩家當你唔好彩LO

對你啲fd有興趣

點睇得出 學野

唔好教壞人啦，試下約下佢睇戲，食飯，如何佢應約都好大機會

約佢出街試水溫

試過2男2女一齊去街 不過佢多數同佢個女性朋友傾計多 （個時佢同條仔散左無耐 ）
利申 我係活動攪手

試下單獨約

你都可以私底下約佢嫁，無人叫你叫fd一齊出

會主動

私下約，出既就成功佐3分1
食下飯，陪佢行下街多d讚下佢，多人既時候可以嘗試捉住佢手腕（唔好一嚟就拖人手住）
捉多幾次ok, feel到氣氛幾好個陣
帶佢落樓梯就可以試下伸隻手比佢扮扶佢
佢比手你拖就成功多3分1
扶完就唔好放手喇
佢唔主動甩你手就得米架喇

拖佐一陣就可以有情趣地講
以後我都拖住你好唔好呀

主動問我野算吾算？

問咩內容

兩樣都唔係呀, 收皮啦